執到Pokémon捉護主犬天書！

地上執到寶 問天問地攞唔到
行行下地下有張Pokemon Go 捉護主犬天書！
唔知work 唔work 呢？
應該可以卡一卡隻護主犬
然後就可以用精靈球黎捉咗佢
唔知有無閃

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

大家交流下戰術